/* Calculations table column */
"1 Month" = "近1个月";

/* Calculations table column */
"1 Year" = "近1年";

/* No comment provided by engineer. */
"1. Create a portfolio." = "1. 创建一个投资组合。";

/* No comment provided by engineer. */
"2. Add one or more accounts." = "2. 添加一个或多个账户。";

/* Calculations table column */
"3 Months" = "近3个月";

/* Calculations table column */
"3 Years" = "3年";

/* No comment provided by engineer. */
"3. At the close of the last day of each month, add **total contributions**, **total withdrawals** and **account balance** to each account." = "3. 每个月最后一天，为每个账户填入 **资金投入**, **资金撤出** 和 **账户总额**。";

/* No comment provided by engineer. */
"4. Sleep well. Do not watch your portfolio. Let it perform." = "4. 安心睡觉。不要总是盯着投资组合。让它随时间增长。";

/* Calculations table column */
"5 Years" = "5年";

/* Calculations table column */
"6 Months" = "近半年";

/* Calculations table column */
"10 Years" = "10年";

/* Calculations table column */
"15 Years" = "15年";

/* Calculations table column */
"20 Years" = "20年";

/* Calculations table column */
"30 Years" = "30年";

/* Calculations table column */
"50 Years" = "50年";

/* No comment provided by engineer. */
"Account Name:" = "账户名称：";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Account" = "添加账户";

/* No comment provided by engineer. */
"Annual compound return" = "复合年化收益";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the account?" = "确定要删除该账户吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to delete the portfolio?" = "确定要删除该投资组合吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculations" = "计算";

/* Calculations table column */
"CalculationsTableColumn.close" = "月末总额";

/* Calculations table column */
"CalculationsTableColumn.contirubition" = "投入";

/* Calculations table column */
"CalculationsTableColumn.flow" = "资金流";

/* Calculations table column */
"CalculationsTableColumn.growth" = "增长";

/* Calculations table column */
"CalculationsTableColumn.month" = "月份";

/* Calculations table column */
"CalculationsTableColumn.open" = "月初总额";

/* Calculations table column */
"CalculationsTableColumn.withdrawal" = "撤出";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure Portfolio" = "配置投资组合";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure Portfolio..." = "配置投资组合...";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure..." = "配置...";

/* No comment provided by engineer. */
"Create your first portfolio" = "创建第一个投资组合";

/* No comment provided by engineer. */
"Currency:" = "货币：";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Portfolio..." = "删除投资组合...";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete..." = "删除...";

/* No comment provided by engineer. */
"Export..." = "导出...";

/* No comment provided by engineer. */
"generate a sample portfolio" = "生成一个投资组合示例";

/* No comment provided by engineer. */
"Green up" = "绿涨";

/* No comment provided by engineer. */
"Growth of %@" = "%@ 的增长";

/* No comment provided by engineer. */
"How to get started" = "如何开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Import..." = "导入...";

/* No comment provided by engineer. */
"Investor Return" = "内部收益率";

/* No comment provided by engineer. */
"Investor return as of %@" = "至 %@ 内部收益率";

/* No comment provided by engineer. */
"Main Window" = "主窗口";

/* No comment provided by engineer. */
"Name:" = "名称：";

/* No comment provided by engineer. */
"New Account" = "新账户";

/* No comment provided by engineer. */
"New Portfolio" = "新投资组合";

/* No comment provided by engineer. */
"New Sample Portfolio" = "新投资组合示例";

/* No comment provided by engineer. */
"No Portfolio Selected" = "未选中任何投资组合";

/* No comment provided by engineer. */
"or" = "或者";

/* No comment provided by engineer. */
"Overview" = "总览";

/* No comment provided by engineer. */
"Portfolio Return" = "投资组合收益率";

/* No comment provided by engineer. */
"Portfolio return as of %@" = "至 %@ 投资组合收益率";

/* No comment provided by engineer. */
"Portfolio: %@" = "投资组合：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"RecordTableColumn.balance" = "总额";

/* No comment provided by engineer. */
"RecordTableColumn.contribution" = "资金投入";

/* No comment provided by engineer. */
"RecordTableColumn.date" = "日期";

/* No comment provided by engineer. */
"RecordTableColumn.month" = "月份";

/* No comment provided by engineer. */
"RecordTableColumn.notes" = "备注";

/* No comment provided by engineer. */
"RecordTableColumn.withdrawal" = "资金撤出";

/* No comment provided by engineer. */
"Red up" = "红涨";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename..." = "重命名...";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Show balance on Overview page" = "总览页面显示余额";

/* No comment provided by engineer. */
"Since %@" = "%@至今";

/* No comment provided by engineer. */
"Start:" = "始于：";

/* No comment provided by engineer. */
"Start: %@" = "始于：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"System Default" = "系统默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Total Assets: %@" = "总资产：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Ups/Downs Color:" = "涨跌颜色：";

/* Calculations table column */
"YTD" = "今年";

